一人一個十八歲生日時必做既事

我先 買六合彩 但而家呢啲時勢冇得買

屌西

被屌西

叫雞

返工

冇啲正常啲嘅嘢咩